黃加藍變綠 集中火力一鋪拉走林鄭 大家覺得有無可能?

其實無論泛民建制黃藍，應該無人認為林鄭仲有資格繼續做特首。

有無可能集中火力一齊一鋪過要林鄭落台?

#首POST #新手連登仔 #天真想法